今時今日，在街見到黑衫有裝備既人，仲有安全感過見到警察，咩世界？

見到黑衫人，就算唔係同路人都唔會驚佢搞你，但見到警察，唔驚佢打你都驚佢砌你生豬肉

成隊full gear黑衫

真係令人安心

大家都拍手掌